[學術討論] 2020先普選立法會，2022普選行政長官

大家都知五大訴求入面，最能夠改善香港環境既就係雙普選。我地應該盡快傾下點樣全面普選立法會，因為出年就係新一屆。

個人提議以下方案：

全面廢除功能組別，每個選區根據人口按比例決定出選人數。

而立法會係全面普選之後，佢地就可以作為提名委員會，推選特首候選人。當然之前可以做一次公投。

大家講下你點諗。

自推10連

10

9

8

7

而家等香港人權法案做推動力

6

5

立即普選 否則攬炒

4

3

2

唔唸呢樣，覺得義士緊要d

1

首先
唔可以再dq先

同意呀，但都要香港自己決定點樣普選

義士固然緊要，普選亦係幫到成個香港

全面普選
特首仲間選做乜柒

要多d叫雙普選口號

呢個訴求係係其餘4個之上

加上我地有哂充份要雙普選

唔係咁都唔叫呀？

落實雙普選

充分原因